到底google camera 係咪咁屈機，定係pixel 系列個鏡頭靚?

見google camera
hdr+
同night sight
都非常之勁 其實係咪求期買一部機 再裝gcam 就可以影到pixel咁?

Google Camera 屈機，s8用緊，同pixel 3冇分別，不過用唔到night sight，如果唔係影勁暗嘅嘢，唔洗買pixel手機

有night sight 差勁遠喎
點解用唔到既 唔係軟件野黎?

要有TPU行個algorithm

Night Sight係普通夜景唔會用，佢叫你用先用，但正常夜景開咗night sight啲色會有啲奇怪，所以要好黑先用

點係s8用

Samsung討論區有，你搵下

用pixel 1玩night sight好勁

835 / 660/ 710 呢類u 先有?

pixel 1 咁舊都得 ?

咩呀明明用到…

點會唔得 係pixel系列

s8用緊8.0，唔係8.1，所以唔得

V30+都用緊
同原生影出黎係差勁遠

Nokia 7 plus 完全使用中
好撚正
Night Sight

Pixel3邊有TPU

s8用個白平衡明顯唔準喎 個測光又廢咗

之前用s8而定用pixel 2

U up mud 9?

仲係冇畫面

最唔好係唔可以save to memory card.

lm

gcam勁
但係要發揮到最大效果就要pixel獨有果粒visual core

可能拍照運算法 勁.

google pixel 後期個運法 其他手機好似無
你可以睇到pixel d相 後期既saturation 同sharpness 做得好好 不過有人會唔鍾意

pixel 2開始粒U入面裝左粒可編程晶片專門計HDR+，即係華為吹到好勁嘅AI處理器
其他機係可以裝google camera，但速度同用電都差好多

有問過google fd大概講下Google camera 單鏡點同其他手機雙/三鏡鬥
簡單講就係google 軟件/logarithm 勁爆，係個cam禁制影相個下個，程式運行速度快到癲，以咁短時間快速拍好多個影像重疊再運算調整到最好/還原真實場景，而其他手機只能靠多個cam去收集唔同光度/影像
所以硬件去講個cam係唔勁，勁既係運算成像能力，至於實際影出黎係咪勁d我覺得就要實際用落去比較

咁勁 邊部機咁多個鏡頭一齊影相

你個friend做香港Google?
係咪真係一人一部 pixel3

實際運作我唔熟識，但係人地屎為apple個d超過1個鏡頭個d就係為左補光幫助成像

外國撚，有時d產品如果好賣冇咁易俾內部員工
Home pod之前仲係食屎既時候就派俾員工玩幫忙測試，當時廢到d員工擺屋企到佢唔存在

Apple啲電子垃圾就唔洗提啦 而家都仲係廢到唔存在
根本就係得Echo vs Google Home
Apple學Google玩Home assistant學而家冇曬聲氣
2018 Google淨計賣Hardware都賺3Billion USD

Sorry 都係講緊google野所以我想講既係google home，早兩年仲係廢連聲都未認得清
而家係同Alexa 兩大龍頭，d所有新iot 可以聲控既產品幾乎都要標榜可以被google home/Alexa 聲控到先賣得出去

gcam 本身勁，不過你用pixel 系列再勁啲，因為pixel 有專用處理chipset,你其他機 只會up上Google cloud 處理，速度上pixel機會快啲

我都想用google home
但我見 bestbuy啲智能電制
好多都大陸野唔敢換

無辦法，組裝廠依然大部分係大陸,除非你唔怕貴
Bestbuy自問好過amazon,例如iphone充電線都真係冇咁而死，amazon買話係certified但係又係一兩個月貨仔我估都係呃人，bestbuy 幾乎都一年以上
都係個句，睇評分同review去比較啦（amazon大陸貨好多假review)

Pixel 粒u 影相會有分別？
唔係都係用緊835 845？

咪9up啦，全部唔使上cloud處理

Pixel 3 camera好準喎

咁上唔到網咪影唔到
咪on9啦

左邊

中間果個係愛滋基佬

講早兩年 咁而家2018嘅siri呢
因為Echo, Google assistant最多人用 屋企有手機都有 以前聲控最多就係拍手嗰種 而家嘅smart home system根本係Google帶起

Pixel 本身都無插卡
Port 到出來算係咁啦
仲要加功能咩

1

諗緊好唔好買ikea